麻煩入過中大既手足唔好比分化撚左右

好撚簡單
唔好係中大裝修
後援幫手執下垃圾，完

成件事就係咁
淨低既只係一對分化撚諗出黎既計謀
你就算真係衝動裝修過
唔好再做，可以既話得閑維修/掃走下垃圾

就係咁撚簡單
多謝手足

自推

push

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

絕對相信勇武手足同和理非 中大與非中大人之間既信任度

收皮啦狗共港共
收皮啦奶共高層
收皮啦屌你老母
我地係唔撚會比你班賤種分化到

打撚左5個月仗啊仆街 係咪仲未知我地有幾撚咁團結

邊撚個話校園清潔一定要交比中大人做

好撚想同勇武手足瘋狂抹地啊仆街

正確！唔好再分化落去了
我相信每個真香港人都同樣愛護中大

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
中大明顯唔係黑
軍紀問題要正視
做咗就算喇 之後唔好

多謝手足

而家我地揸緊對家春袋 keep住揸就得
對家而家吹分化風唔係分化我地 係做個假象等出面以為我地真係分化緊 從而閘斷出面對我地既支援
共勉之 光復香港 時代革命

推